【無論今日有無錯】我敢講，聽日去機場道歉（順便預告後日再塞過），一定再上頭版

本身基於人道立場，聽日放飛機走係合理

當張建宗都識得公關講道歉既時候，我地都應該要進化

聽日道歉，後日再塞過！

marketing都要贏埋!

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

葉國謙話道歉係高招

推啊

聽日放啦 完全支持

推

集中推一個，所有道歉po都上唔到熱門

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

同意